是晚 GOOLOO肉

老豆生日，老母煮咗佢最最最拿手嘅咕嚕肉

你哋唔好再屌我老母啦
施媽有mon po，心靈脆弱，受唔住架
想食咪pm我老母約個時間上嚟食囉

伯父生日快樂 負評咗

老母話做契仔契女要俾家用，你哋要識do
減輕下契姐我嘅負擔

外父大大 生日快樂

多謝羊b

多謝老公

我今晚都係食GooLoo肉

GOOLOO勁正囉

我係你妹老公呀

爸爸生日快樂 家姐我係你失散多年既細佬

咁冇嘢啦

近親

想食伯母

細佬！！老母話等你$10000家用！！佢打算象徵式咁俾$20俾你做零用錢！！！係唔係好幸福呢！！！！

你冇機會了，我老豆好兇猛

姦你後欄

1

咁姦你

我姦你後欄

好早喎

打漏咗個分字
1分先啱

本身養我果d慳埋唔少

好食就得啦

搵埋契媽一齊玩？

你嘅興趣係唔係玩鳩我

每個月煎兩三次牛扒俾我老母食thx

得我一個玩你

想睇施媽影碟咕嚕肉

佢直接叫我影，可能佢放棄咗攝影

煮得幾靚，想食

細力啲好矛呀

循序漸進啦

巴打你啲廚藝都好得，成日睇你post

咕嚕肉未必有信心炒到好似你咁靚

擒巴！祝你生日快樂！

施媽而家又喺度招招積積咁

多謝褲妹！！

肉美但擒講野唔優雅

你今朝煙鏟個po都好唔優雅

非是祝福

媽媽缺唔缺仔

我頂，有料到

個個都玩

恭祝外父

做咩食我D肉

多謝你答我

缺，家用呢

多謝

可以 姐姐

你就係我細佬個男朋友？

sorly囉

細佬

點解我是最低等
但我的內在美
不夠味道
哪足以自豪

扮廁田都唔會俘虜到我嘅心

伯父生日快樂
伯有有冇問點解張圖同佢碟野都唔同色㗎

好正咁!
已pm!
ps 有冇骨?

唔爭在鋪埋個生日蛋糕相上嚟

Happy birthday to uncle C

佢成日話我部11pro影相唔夠佢部三星舊機靚
佢都on99嘅，加個filter足以震撼到佢啦

有骨！約你聽晚上嚟食

冇蛋糕

request冇骨
聽晚冇問題
地址

Oh!

伯有真是慘 大汗dup小汗滿足你既虛榮心

我住喺含倫角

屋企麻麻地鍾意食蛋糕

佢頭先喺度教我煮gooloo肉
算吧啦，要我炸嘢等於叫我炸爛徐晃

生日蛋糕最主要係有得唱歌丶許願、吹蠟燭

食係其次

gooloo肉好靚
好想食

施爸生日快樂~

等農曆先

多謝暴巴

睇錯 google肉

明既 話曬要喺度靠‘樣’搵食 唔係點埋街食井水既

炸野冇難度

收到, 聽日uber黎

係，我係佳係公翅

我打完都覺得似

仲要翻炸

OK! 等你！！

連登女版大粒墨

陳桐佳

真是Jin bones

我feel到你又想講我嗰煲臭茜湯

唔是啵 老野係咪唔鍾意食炸野 所以生疏

何必每件壯舉都需要理由

係驚彈油

牙蘭都俘虜唔到

咁咪冇青春痘既困擾

出絕招

沒有溫柔和鮮花
但夠股價有用嗎
忘掉了情人節嗎平日卻一直留下
我只盼年年暖暖淡淡像綠茶

打夠個牙字未

顧家呀googleboard dllm

咁就要唱中文生日歌

屌你老母

牙農

巴打好早

外國撚,,10am啦

唔洗做咩